屌你老母邊撚個發明type script

屌啦星 JS就JS JAVA就JAVA
TS就攪到撈鳩埋哂一齊咁 群交大亂戰咁
屌 string點解要係string唔係String呀
打佢老母 食屎狗

可以唔用ts 用返js

比個燈制你直接01001

唔係有條撚屌發明javascript點會搞成咁

用白花油滴龜頭下火

講乜？？？？？？？？？？？？？ 咩叫Jawa

冇撚有錯，javascript完全係亂黎既language，由於實在太loose，所以要出現es6 同typescript

屌 一時undefined 一時又null
一個唔該俾個"undefined"就多撚謝哂

==
===
function()
() =>
愈搞愈多寫法
function個this 又唔同() =>個this

Lambda expression 冇定義 this 喎

係咪寫開spring boot轉angular/react既人。

所以個this咪變左call佢scope果個

睇黎師兄都經歷過
angular隻寫法真係好撚似
react反而無咁似 可能無用annotation

React 都可以用typescript版

我同你相反，Angular -》 Spring Boot

點解要係string唔係String呀
type script既string變左primitive type?

you are correct.
同埋其他language就算係container string都係細階。例如cpp

係java container先係大階

python仲簡單...str

直接用番js啦死柒頭

師兄覺得用es6定es5好

所以flow嘅解決方案係當null同undefined一樣，你compare嘅時候逼你== null
a.b == null;
console.log(a.b == null) // true
console.log(a.c == null) // true

用開ts嘅垃圾在此

ts can complie to js
我覺得無野

根本唔關TypeScript事
係JavaScript本身就錯漏百出

咩料

你媽 == 呀媽
我媽 == 呀媽
但你媽 != 我媽 用discrete math角度睇都唔係錯

你個例子唔啱
你老母同我老母都只係老母嘅instance
一定唔會 == 老母呢個Constructor

class Student { fullName: string; constructor(public firstName: string, public middleInitial: string, public lastName: string) { this.fullName = firstName + " " + middleInitial + " " + lastName; }}interface Person { firstName: string; lastName: string;}function greeter(person: Person) { return "Hello, " + person.firstName + " " + person.lastName;}let user = new Student("Jane", "M.", "User");document.body.textContent = greeter(user);

function greeter(person) { return "Hello, " + person;}let user = "Jane User";document.body.textContent = greeter(user);

花式簡單複雜化

唔明你想表達啲咩

有冇得解

最好笑我試過打REACT

可以用 N=N+1
可以N=+1

但係唔可以用N++

仲要玩TS....

0 == "0" true 係因為做string同number做comparison個陣有operator overloading會自動被parse做number 結果即係 0 == 0
0 == [] true係因為個array係empty 所以係false 所以即係0 結果即係 0 == 0
"0" == [] false係因為string同array做comparison係無operator overloading 即係唔使parse做number 即係有野 即係true 即係true == false 即係false

python都係
要+=1 唔可以++

牌坊唔係本身冇N++架咩

JAVASCRIPT 唔係冇N++, 而係個個位你用N++就出ERROR

const counterReducer = (state = 0, action) => { switch (action.type) { case INCREMENT: return (state=state+1); case DECREMENT: return (state=state-1); default: return state; }};

diu le lomo

return state = state + 1?咁撚怪
唔係return state + 1就得?

唔識, 完全唔明發生咩事
最緊要係我唔明點解哩個得
N++唔得

operator overload先會出現咁多confusion

JavaScript冇operator overload

用semicolon咪冇事lo
呢個eslint可以disable

個concept係

何來mutation?

好錯喎ching...
empty array係true唔係false

用SEMI COLON 好似唔得
不過ANYWAY 唔想同佢掙扎
哩D 野真係唔知就唔知
可以DEBUG 好耐都唔知發生咩事

empty array係true嘅話 0==[]點樣成立? 你試下行一次[] == true係browser console啦

唔熟redux 靜係寫過react + apollo 想學野
點解直接state++唔係mutation?
post-increment之後成個state變咗喎